[尋人]

有冇絲打六點經過旺角始創一樓扶手電梯

做咩

見到我你會知架啦，係咪你呀

我唔係六點

絲打請問係咩色衫同咩色袋

粉紅 黑色袋

絲打，謝謝你覆我 不過唔係